中大動漫研 咩事？

如題
有無巴絲知

唔g

刪鬼曬花生